大家可唔可以集體要求政府/警察詳細交代番721港島事件

我唔明點解到而家都未公佈數字
開槍開到咁爽

如果係交代左但我唔知 巴絲話聲我聽